中大手足麻煩入一入黎

其實見到各位手足入cu幫手守城好感動
但係求下大家唔好破壞學校入面既facilities
engine橋比人打爆無意思架
求下你地保護下我地既campus
唔該呀各位手足

呢個真

推